<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Posts on Вернуться на главную дорогу</title>
    <link>http://localhost:1313/posts/</link>
    <description>Recent content in Posts on Вернуться на главную дорогу</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>ru</language>
    <lastBuildDate>Tue, 10 Dec 2024 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://localhost:1313/posts/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>1. Сериал Сверхъестественное</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/supernatural/</link>
      <pubDate>Tue, 10 Dec 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/supernatural/</guid>
      <description>&lt;p&gt;«Сверхъестественное» (англ. Supernatural) — американский телесериал в жанре тёмного фэнтези, созданный Эриком Крипке.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Премьера телесериала состоялась на телеканале The WB 13 сентября 2005 года, а затем он стал частью программы телеканала The CW, который образовался после слияния The WB и UPN. С Джаредом Падалеки и Дженсеном Эклсом в главных ролях Сэма и Дина Винчестеров соответственно, сериал повествует о двух братьях — охотниках за нечистью, которые путешествуют по США на чёрной Chevrolet Impala 1967 года, расследуя паранормальные явления, многие из которых основаны на городских легендах и фольклоре, а также сражаются с порождениями зла: демонами, призраками и другой нечистью.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>2. Братья Винчестеры</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/samdin/</link>
      <pubDate>Tue, 10 Dec 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/samdin/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Братья Сэм и Дин — сыновья знаменитого охотника за нежитью в сериале «Сверхъестественное».&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Они путешествуют по США на чёрном автомобиле Chevrolet Impala 1967 года, расследуя паранормальные явления. Дин (Дженсен Эклс) — старший из Винчестеров, он всегда грезил мечтой продолжить дело отца, спасая людей от нечисти. Сэм (Джаред Падалеки) хотел спокойно жить со своей девушкой, не связываясь с мистикой.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;В течение нескольких первых сезонов Винчестеры искали отца, мстили за смерть матери, сражались с потусторонними существами, выбирались из чистилища и ада, предотвращали апокалипсис и даже воскресали после смерти.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>3. Импала</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/impala/</link>
      <pubDate>Tue, 10 Dec 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/impala/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Chevrolet Impala сошла с конвейера завода General Motors в Дженсвиле 24 апреля 1967 года. В 1973 году Джон Винчестер купил автомобиль за $2204, по совету перенесённого в прошлое Кастиэлем Дина. С тех пор Импала верно служила хозяину долгие годы.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;В детстве, когда Сэм играл в машине, он засунул солдатика в пепельницу, и солдатик до сих пор находится там. А Дин затолкал в вентиляцию детали Lego, и они до сих пор там лежат, и когда идет теплый воздух, слышно, как они гремят. Даже когда Дин восстанавливал машину после аварии, он всё оставил как есть, потому что эти недостатки придавали ей особое очарование. Они делали для них машину по-настоящему своей.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>4. Демоны</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/demon/</link>
      <pubDate>Tue, 10 Dec 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/demon/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Все демоны ранее были грешными людьми, умершими без покаяния, и от долгих лет мучений, проведённых в Аду, они потеряли свою человечность. От них осталось только густое чёрное облако тёмной энергии, вызывающее электромагнитные помехи и оставляющее после себя серу. Первым демоном была Лилит. Её создал Люцифер, исказив и изувечив её душу, чтобы показать Богу несовершенство человеческой сущности. Скорее всего, Люцифер поступил таким же образом с большим количеством людей, из которых получились Рыцари Ада, позже перебитые Каином, Князья Ада и белоглазые демоны. После заточения Люцифера его «дело» продолжили другие демоны, возможно, Аластар, который был искуснейшим палачом. На долгие тысячелетия демоны были заточены в Аду, так как не могли выбраться оттуда самостоятельно, и только высшие демоны были способны свободно покидать Ад. Огромное количество демонов покинуло Ад, когда были отворены Врата ада. После смерти демоны попадают в пустоту, где обретают вечный покой.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>5. Ангелы</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/angel/</link>
      <pubDate>Tue, 10 Dec 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/angel/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Ангелы — это могущественные небесные существа света, созданные Богом, а в последнее время — Нефилимом Джеком Клайном, его внуком. Они отвечают за поддержание Небес и охраняют души праведных людей. Они управляют Небесами и обладают значительной силой. Ангелы также связаны с Пророками.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;После смерти все ангелы отправляются в мир под названием Пустота, где они вместе со всеми умершими демонами погружаются в вечный сон.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Недавно выяснилось, что из-за грехопадения и последовавших за ним сражений ангелы теперь находятся под угрозой исчезновения. На самом деле в Творении осталось меньше дюжины ангелов.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>6. Нечисть</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/things/</link>
      <pubDate>Tue, 10 Dec 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/things/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Монстры - это дети и потомки Евы и других сверхъестественных существ. Хотя они охватывают различные виды, многие из них имеют общее происхождение и характеристики. Эти существа наделены необычайной силой и способностями, часто охотясь на людей. По словам Чака, Он удерживает монстров от захвата Земли, а без Него первобытные силы тьмы одержат верх.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Считается, что большинство монстров ведёт своё происхождение от Альф, в свою очередь созданных Евой, которую называют Матерью всех монстров. Хотя они и не были созданы Евой, но также к монстрам можно отнести левиафанов, адских псов, вендиго, штриг и других материальных существ.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>7. Защитные знаки</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/penta/</link>
      <pubDate>Tue, 10 Dec 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/penta/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Создатели «Сверхъестественного» любят различные символы и знаки, иногда – узнаваемые, иногда – нечто совершенно новое. Бывает, их используют в традиционном смысле, как . Бывает – своеобразная трактовка (как в случае с квинкунсом). Иногда символ, придуманный создателями сериала, обретает смысл с подачи фанатов.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Я всего лишь попробую разобраться в некоторых знаках и символах, подброшенных нам командой под руководством Эрика Крипке. Не претендую на абсолютную истину, это всего лишь одна из версий.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>8. Кольт</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/colt/</link>
      <pubDate>Tue, 10 Dec 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/colt/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Кольт — револьвер, способный убивать сверхъестественных существ, собранный Сэмюэлем Кольтом.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;1835 году, когда комета Галлея была над головой, в ту ночь люди гибли под Аламо. Говорят, тогда Сэмюэль Кольт собрал пистолет. Особый пистолет. Для охотника, вроде нас, только на коне. Как говорят, он отлил к нему 13 пуль. Охотник использовал только полдюжины, а потом исчез, и пистолет вместе с ним. Говорят, он убьёт что угодно.&#xA;— Джон Винчестер, «Кровь мертвеца»&#x9;”&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
